原來天日就係鬼節

咁多位手足記得早D返屋企

整個農曆七月都是呀

豬蛇開夜更小心D

樓主得返3隻手

心中有正，何以懼邪！

沖涼唔好望後面

頭先返屋企後面冇人不過有腳步聲

我唔沖涼的

係咪老鼠聲黎

CY happy birthday

我幫你沖

腳步聲係你自己㗎

疑心生暗鬼

今晚約左班ching東提bbq

小心d牙ching